男人老狗問人拎返隻戒指係咪好小家

同ex一齊七年去到談婚論嫁階段
最後因為雙方價值觀有分歧
決定分開
分開前一年同我求咗婚
分開後成個月執返頭執返尾啲嘢
臨走時佢問我可唔可以俾返隻戒指佢

咁你keep住嚟做咩

你都唔嫁佢，你仲keep佢隻戒指做乜撚

我ex問我攞返兩年前送畀我嘅iphone，係生日禮物嚟

咁樓主你最後點樣呀

我之前送左幾萬蚊禮物比個ex 佢分手果陣比番值幾萬蚊既股票我 話當係d禮物錢。其實點解佢會想比番d差唔多價值既野我？ 想咁樣當係冇拖冇欠？

要戒指係想斷腩 唔係小家

iPhone同戒指個意義好大分別，不過你個ex就真係小家啦

咩價值觀分歧？

1. 唔想覺得自己欠你
2. 唔想俾你唱

八婆 我係你就自動自覺俾返人喇

法律上佢有權拎返隻戒指

佢向你求婚，呢個係有目的饋贈

即我送層樓俾你想你同我結婚

層樓過咗你名，但你唔結
你要交返出黎

呢個唔係小氣唔小氣既問題

係你條八婆憑乜撚野資格拎？
你班臭雞真係當男人提款機喎…

樓豬正臭雞，又一女權主義實例

你有份夾錢買隻戒指就話啫
唔使你俾錢仲覺得人哋小氣
女權撚
等睇樓主比人屌死

如果唔係，你諗住拎黎留念定點
正常就應該主動比返人啦，佢收唔收係另一回事
仲要開post 講，你都幾cheap 下

你唔係想唔俾咁小家下話

屌鳩樓主，仲要走上黎問
完全係貪心

仲要覺得自己無問題
好想起鳩樓主底

咁閪賤

帽人就俾返隻戒指人啦屌你

你唔係諗住keep住隻ring當普通手飾用呀嘛？
係好唔好意思要人出到口問你攞番？

樓豬真絲定有鳩小妹…？

咁咪俾返佢 有咩問題 ?
介指佢買 佢有權拎返
我個時都有問我ex要唔要拎返 反正都已經唔結婚

你唔撚叫佢還返啲精俾你？on撚9

嘩～ 你拍多幾次拖 收多幾人隻 然後分手 唔俾番人 有得諗喎依盤生意～～～～

你唔嫁 唔比番人似係你想貪
仲話人小家

點解你可以賤到咁既,又唔嫁人又貪人隻戒指

要等到人問先諗住比返人小唔小家啲
人地唔出聲就當賺左？
婚都結唔成連戈地隻戒指都貪重話返人小家

就係分手應唔應該拎返求婚戒指

戒指始終係結婚意義

我覺得無結應該比返人

賤雞樓主分手唔比番返隻戒指人係咪好小家

樓主唔蒲頭

潛咗水

我自己俾返佢（求婚戒指，但唔值錢街邊貨黎）
係想真係close file咁既意思

樓主都幾衰下.....

禮物用過會折舊
你個EX幾均真

呢啲野唔使對方開口 應該自動自覺俾返人
不過睇完你舊po
你個ex都係柒架喇 30歲人都冇份正職
可能買隻戒指已經用晒啲積蓄先焗住開口問你拎返

係
好均真
其實幾好

原本想上黎圍爐，失敗潛左水

但大家都負皮我
利申：拍拖期間我都有一直送禮物俾佢，分手後冇叫過佢還禮物
我借咗6萬蚊畀佢，畀佢三年後先還，冇收過息，佢喺臨還錢前話要我俾返佢兩年前送俾我嘅iPhone佢先至還全數俾我

佢地個負皮應該係比你個ex

係
將來佢結婚個陣同佢未婚妻講
佢之前都係用呢隻戒指同我求婚

樓豬假膠味濃

人哋比隻戒指你係因為諗住同你結婚
唔結梗係主動比番人啦
依家要人哋特登問你攞你仲要話人哋小家

我會俾，唔想處理多件垃圾

咪係
你都係諗住賣左佢

PO 已潛水

樓主你貪心就貪心啦，KEEP住隻戒指

你個名可以想幫輕下你，好女仔嚟

假膠黎成班真心膠

求婚戒指 結唔成梗係要比番人

唔比hehe?

摸啊…

我真係唔信街邊貨仔
香港會有女仔點頭答應
仲心滿意足同開心

如果係我都想認識下

tg
Hugo1991

仲要係我夾硬先戴得入
老實講我唔想say yes
但唔係因為隻戒指
而係因為佢搞大龍鳳擺我上枱

已婚，多謝關心

摸啊啦

Cls, 點夾硬？
十指痛歸心喎，我就唔會啦

點樣大龍鳳法可以逼到一個女人say yes

有興趣知，純聽故
逼得一時，逼唔到一世
遲早戴帽

所以果個咪散左囉
而家我老公係兩個人係房求婚
我覺得仲浪漫

但係分手係因為佢帽左我 佢比第2個男仔溝左 但佢又比番d禮物錢我

錢銀上佢真係比番哂我 但佢比人溝左所以先飛我

唔好 因為佢比人溝左先飛我

佢比人溝左先飛我

咁咪算好來好去清清楚楚不拖不欠囉
都好事黎既

寧願唔要果幾萬蚊都想要番個女朋友 同佢一齊果時成個世界得佢一個 不過分手時佢都講明已經對我冇feel 真係覺得好痛 不過我都明白到感情既野冇得勉強 所以都冇玩留

你要隻介指同下一任結婚？定係分左手之後每日拎出來後悔一下？

咁變左心挽留都冇用
可能佢想金錢上補償你囉
算啦完左放下啦巴打

錢你識條春

見你破產，做善事積福

講到咁白 就放手啦ching
帽人的確係hihi
但肯還返野比你 呢點都叫安慰

一齊左六年幾 分左手幾個月都冇再搵佢啦 係時候要放下

破產呢樣野你估我想嫁

求左婚又應承埋都咁兒戲
婚姻真脆弱

分手後己經冇再搵佢啦 係時間真正放低

6年感情 ching 當時係好痛 定係 ？

過左去就唔好去再諗，傻仔